apple online store買嘢有冇得做免息分期

碌完再打上Card Centre度做分期
可以做12/24/36都得
冇得就咁喺Apple Store度做

冇啊屌你老母死乞兒

香港冇，不過外國好似有

香港有

求教
之前搵極都冇，只好一筆過

要打電話去apple做，好似只限匯豐